懷疑誠實香港市民#237459喺玄學大師詹惟中分身

請連豬查ip

含柒蚑那市民

點睇佢係隻沃門狗

【無了期唔知幾時完嘅武漢肺炎】國際疫情討論區09

#1061 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

【2021年】【0101 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

戇撚鳩我又用中文字佢又中文字有咩出奇

再講老子靚仔有型洗撚抄人
相反你班咁多鳳狗打手
快撚d去SPCA驗下係咪同鳳狗同一老豆先啦

鳳凰同狗都唔撚識分就收皮啦
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問含柒蚑那市民(狗隻#237459)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

你老豆又柯尿用左腳定右腳呀

Sorry 咁多位大佬我決左登出了

（老鳳及其打手請入）你班仆街逼害我決定貼Jer自爆，登出連登

Bam咗？

係度

Who

唔係bam咗咩，又有分身？

未肯定

此po#6, 9

Block咗
不過被bam後開新AC都一樣要bam,魯班柒號係例子

初步相信唔係